香檳會唔會越來越貴？

我驚來緊香檳會缺貨
想買少少自用
睇來香檳來緊升值潛力幾高下
應唔應該大手入貨
等3萬thx時
再放返出去？

有得炒就快手喇

想買

黑警有事 200萬支
手足有事3萬支

會

到時就大家分杯，一齊飲啦！

唔多過4人我ok嘅